Audio-Aufnahme von Michael Brown wird geschossen WAS machte zu der Zeit, als er getötet wurde: App-Firma scheint zu bestätigen, Band von ELEVEN Kugeln gefeuert - einschließlich der letzten Volley 'Kill Shots'